五大訴求 缺一不可

小弟第一次發文 因為有野真係唔講唔得

一直以來都有發夢
不過每一次都唔係話去到好前線
但係都會喺後面和理非 搬物資 等等

其實聽完今日林鄭嘅記者招待會之後
加上夜晚嘅光明頂
我覺得林鄭今次真係想玩大分裂
佢根本就係最想出動解放軍嗰條友
佢完全就可以一早避免呢兩個月嘅所有悲劇事件
但佢就係唔肯講「撤回」呢兩個字
同埋完全唔正面回應點解唔設立獨立調查委員會

佢每一次出嚟講嘢都會令呢場運動升溫
變得更加激烈
我真係好驚最後會見到有人死係戰場

你可以話我五毛
但我真係想講
大家應該要focus反五大訴求
再咁樣落去越嚟越難幫到被捕嘅人士
因為佢哋更加有藉口唔去釋放
用各種語言定性去話我哋係暴徒 玩火玩革命

真係好希望各位冷靜落嚟 認真諗下